男神話要同我交換聖誕禮物 究竟要送咩好？

知佢鐘意夾band 打拳
但可以送咩？佢叫我自己諗
認真post 唔要話送自己

送你隻豬

dick box

戴choker幫佢含撚

送自己對波比佢當沙包打

佢話送我俾你

用個西幫佢夾曬對band

互含再互射

用打拳啲手帶綁住自己送俾佢

送我比佢

送cd?

佢夾band係玩邊個位置?
打鼓送鼓棍
玩結他bass送結他帶
玩乜都可以送音樂人專用隔音耳塞
打拳可以送拳套或扎手帶或護踭
好多嘢可以送 不過時間好mum下